究竟係感情世界入面，有冇因果報應

眼見好多玩家，不論男女，去到最後都搵到個好老公老婆，就覺得好唔忿氣

冇

報應論只係一種自我安慰既技倆

從來只有聰明同蠢

我相信係有
我有個朋友，佢今次玩玩下呃蝦屌
下一次就比人玩返轉頭，再下一次又玩玩下
無限loop

我見親呢D人多數會信因果報應，但佢地又會一直做D hurt人既野

壞人或者有報應
但好人都有

有 至少我有

以前用假意玩丟他人
今日真情只換來失望

無

因為有啲賤人一直到最尾都好順利

有
報應比佢下一代

有，親身經歷過

今日搶人女朋友
他人另一個男既可能會搶番你

有
但未必報落佢身上 而可能係佢最愛既人/屋企人

我信有 傷害過人既最後都會比人傷返獲甘

有
但唔會用報應呢啲字眼去解釋
我嘅解釋: 佢本身乜野人就會吸引返一個點樣嘅人

一個爛蒲貪玩MK仔就會吸引返一個爛蒲貪玩MK妹

一個拜金港女就會吸引到一個用錢溝女唔會有真感情嘅男人

大家鬥高道行 邊個識玩啲咪邊個做hurt人果邊

可唔可以講下

但其實報落佢重視既人都幾慘
如果佢身邊/最愛既，唔係大奸大惡

講得幾好